［集思廣益］月尾見家長食咩好

月尾見家長，伯母叫我揀餐廳，咁我梗係要揀得好啲，比個信心佢地

但搵左好耐都真係有啲難度

究竟有冇一間

又唔貴 但又唔平
又可以傾到計 又就腳
又大方得體
既餐廳

咩菜都得

邊度係就腳呀
budget?

老銅 北角嗰頭啦
平均100蚊就最好

食M記
M記假假地都算係全球大型連鎖餐廳
而且又平仲有Free WiFi又可以坐低同伯母吹下水
最後仲可以一人一杯雲呢拿雪榚

自膠睇左要平

都估到老麥會岀現架喇
唔錯嘅分析
不過太平 食到100蚊有d難度
唔想隊薯條隊到成面瘡

太平會寒酸

唔知點解第一時間諗到花園餐廳

ucc
pokka cafe
大户屋

性價比高

港島唔太熟除左M記多數淨係識D茶餐廳
茶餐廳又多數嘈又未必坐得耐
可以睇下有無薩利亞 自己覺得都ok環境唔錯但要坐好耐就一般般 我諗九個字至一個鐘都ok嘅

個人最推大户屋
坐得舒服 野食好味 三間之中價錢最平

UCC 狗也不屌
見到啲野食都唔開胃

次次去吉之島果間都見到好多人排緊

吉壽食放題

可以一試

UCC係乜料咁差

會唔會食完就比人趕走

意粉同飯果堆 貴唔好食 廚房環境差做過
唯一係杯咖啡叫唔錯 食UCC我寧願食薩莉亞

唔會
你上openrice睇下

太貴 要錫住伯友伯母荷包
同埋食咁耐又怕尷

沙律吧隻薯仔沙律

你請啦屌 係咪男人黎

薯仔沙律好味喎

Simply life

王家沙